大埔友唔可以再比人睇死！1011 大埔人鏈 全部人同我出嚟

10月11號會搞多次人鏈 今次係夜晚搞 所以希望大家放工/早啲食完飯就出嚟一齊和你拖啦 唔好好似上幾次咁 咁少人出嚟 一少人就會危險
大埔人唔好再咁醜 成日比其他區笑我地廢係時候出嚟啦!!!!!!!!!!!!!

日期: 10月11
時間: 晚上8:30
地點: 阮鄭夢芹至風水廣場

到時見！

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

1/50

2/50

3/50

4/50

大埔人8月4號好爭氣架!!! 星期五要再出黎!!!
推

5/50

6/50

7/50

8/50

9/50

邊拖邊唱

10/50

會出席

11/50

推

12/50

13/50

多謝你如果可以就幫手係其他渠道再spread出去 比多啲人知啦

14/50

15/50

16/50

17/50

tai po 人 here, push

18/50

19/50

20/50

其實上次唔少人

要多啲大埔人知 可以預時間
PISH

愛大埔10月11號夜晚8點半阮鄭夢芹見

再推 召喚大埔友

呢個真
叫唔好唱肥媽大家死都要唱哂先停

大埔友

21/50

22/50

23/50

24/50

25/50

26/50

27/50

28/50

29/50

30/50

岀動喇 和理非大埔人

31/50

32/50

33/50

34/50

35/50

36/50

37/50

38/50

39/50

40/50

41/50

42/50

43/50

44/50

45/50

46/50

47/50

48/50

49/50

50/50

大埔人推

大埔友推

推多吓

大埔人已經退化到歌都唔唱

再推

推ahhhhh

大埔

到時見啦

大埔堅係廢

自推10下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推推推

大埔10月4個日好多人 不過冇咩記者
不過通常有哂記者就冇人

推！

做完人鏈要去補牆

大埔人ASSEMBLE

再堆

Push

香港人，反抗！

大埔人推一推

行動要熱門

E

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

大埔人

up